旺角天穚連儂牆拆撚左

(sor趕時間淨係影左一邊)
仲以為小弟未收到風要清埋連儂牆，dllm啲藍屍咁撚得閑，咁撚長嘅連儂牆都清撚曬